寬頻上網一問

講清楚係借朋友ac先
小弟搬左出黎住年幾 好耐冇返過父母屋企
今日番屋企食飯 聽到佢哋講寬頻加左價 加上最近好似有香港寬頻掘左入黎（村屋）
於是我就問佢地約幾時完 諗住等完約幫佢哋轉
點知佢哋話轉唔到 簽左新約 送平板同裝多個rounter
我就問咁荀唔洗錢？ 唔問都由至可 一問我真係火都黎
佢哋話開頭sell佢哋時講到明唔洗錢 點知用完個零月之後 上網費變左600幾蚊
我屌你老母 你哋寬頻係咪咁閪鍾意呃老人家錢 我老豆有老人癡呆架 咁鍾意sell老人家？？屌你老母
真係唔知仲有幾多老人家比你哋呃左 屌你老母

佢哋而家話唔敢cut 話約簽左 cut嘅話要賠錢

咁撚慘

屌你老母係阿

寬頻狗講野都信..
你啲家用攞左黎交網費

屌 唔講喇好撚嬲
出黎跑個步？

唔啦 咁夜就瞓

你係r,b定係li?

你估下

嘩 咁貴嘅
我比百幾蚊就有光纖

瞓醒拿
幫手推po啦
伯母好撚慘

幾時上去一齊食飯 安慰下伯母

屌你

佢都有sell我老母

伯母咁醒 竟然今次冇上當

係 好彩我喺屋企

精神分裂

精神分裂者發現